# Tampons einlochen

## Benötigt
* Tampons
* Flaschen

## Beschreibung
Das Tampon wird hinten an der Hose befestigt, so das dieses unten runten hängt und in die Flasche gependet werden muss. Es gewinnt die Gruppe welche die meisten Tampons in der kürzsten Zeit befördet hat.

## Tags
* Zeit
